De zon is nog hoog in de hemelen; voordat afdaalt naar zichzelf verbergt achter je snowy afgronden en verlicht another world, u heeft gehoord mijn verhaal en kan besluiten.
Op u rust, of ik quit om ooit de buurt van mens en leiden een onschuldig leven, of word de plaag van uw medeschepselen en auteur van uw eigen speedy ruïneren."
Hij zei dat hij de weg over het ijs; ik volgde.
Mijn hart was vol en ik heb geen antwoord op hem, maar als ik doorgelopen, ik woog de verschillende argumenten die hij had gebruikt en minst luisteren naar zijn verhaal.
Ik was deels aangespoord door nieuwsgierigheid en compassie bevestigt mijn resolutie.
